Brian Cha 原來做過黑警

話說大學email收到Brian Cha講座要請
心諗堂堂大學都被騙子入侵 諗住google下個email地址睇下係唔係佢
點知搵到佢個blog

段片係元朗警署拍
頭個幾句已經講 教大家點樣考入去我地香港警察

其實佢係乜水

前幾日有post又話佢係黃嘅

做"過"姐 冇事既
佢有POPO唔做去做健身佬再轉呃錢喎 點睇都正常D

王喜以前夠做過黑警啦

我都唔知佢乜水，突然連登大量人討量，又話成見到佢廣告，但我從來無見過

sell 濕9課程

佢fb 6月已經表態

正正常常做個健身教練咪幾好
而家係到呃呃騙騙，為錢呃人正仆街

咁都比你搵到推一下
至於係咪騙子 我又唔覺佢有呃咩人

佢係手足黎

樓主係分化放負撚國安五毛

我都係 真係冇見過佢既廣告

以前係狗唔代表支持而家既警察和。

王喜都做過 咁點

反向既宣傳手法？手法咁cheap唔荒係正行

依家有冇?

Brian其實係邊個？係幾時露出半個龜頭？

喂 Brian

其實依條友出現左好多年
Fb 見fd 以前成日share
只係而家youtube都落埋廣告姐

我唔理佢係藍定黃
總之依啲死老千就唔應該存在

屌 唔怪得D語氣咁西咁仆街
咩得唔得 好唔好 明唔明
原來做過死黑警

明白了